劍橋大波才女反送中俾黑警非禮

Sorry for clickbait, 不過想拋磚引玉。我哋唔應該淨係佔領同三罷，因為港共政府係唔會理我哋嘅訴求。激勵大家組織有目的有攻擊性嘅抗爭，擊中中共要害。
釜底抽薪，大家應該打經濟戰